點算好！想報警又怕。

我條撚比佢個洞吸到實一實，點用力都蚊唔到出嚟，太大力好似會斷。

已經過左兩日，一直連住體，我地工又沒番，朋友屋企人又沒見，都係四只腳行去廚房攞乾糧充飢。

想報警，但真係怕左黑警，同埋揚出去都唔知點做人。

0分

兩日咁耐一早壞死咗啦

Call黑警冇用
只係到場笑尻你
然後幫你叫白車/消防

只你老母咩

－3分